康文署設施明日起暫停開放

康文署設施明日起暫停開放
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
康樂及文化事務署今日（一月二十八日）宣布，為配合政府「對公共衞生有重要性的新型傳染病預備及應變計劃」下提升應變級別至緊急及避免市民聚集，以下文康設施將由明日（一月二十九日）起暫停開放，並取消在有關場地舉行的康樂、體育及文化活動，直至另行通告。

暫停開放的陸上和水上運動設施包括所有體育館、運動場、草地球場、人造草地足球場、網球場、壁球場、草地滾球場、高爾夫球設施、公眾游泳池、泳灘、屯門康樂體育中心、水上活動中心和度假營。文化設施則包括所有博物館、表演場地、公共圖書館及附設之自修室、流動圖書館，以及音樂事務處的音樂中心。

有關退票／款安排署方將稍後公布。

完
2020年1月28日（星期二）
香港時間0時46分

戒嚴

圖書館啲書點算
永續？

滑板場計唔計

早幾個鐘已經有人傳緊取消，不過未公佈

[求下大家] 盡快立即三罷

可以掉低還書箱

痴撚線,呢d就關
關口就唔關

全世界share爆呢個post 得唔得？？？

圖書館戰爭2020

講明 你呢啲唔開無乜用
全港公司 公共交通工具先係聚人地方

但冇人幫手嘟都還唔到架喎

沙士嗰陣有無封晒呢啲

冇得gym

圖書館體育館泳池都好污糟

無得做gym,末日啦

咁樣P記呢啲會唔會收埋皮

買左健身室月票點算

gym room收左皮？

表演場地，即係文化中心呢d 舞台劇音樂劇全部會取消。

去邊到借書
睇黎真係要學識用博客來了

冇得做gym

操唔到大隻 第時點發夢...

老母話冇
擺明條柒婆製造恐慌
封關咪冇撚事囉屌

趁聽日未閂 快啲借定

屌佢老母
28號就要繼續番工
29號先叫停係咪想淡化29日大罷工啊

"草地球場、人造草地足球場"
呢D 要 book 場，得十幾廿人嘅室外活動都唔得? 都要封?

冬天嘅 "泳灘" 都封 ?

但大家繼續要返工，逼爆狗鐵, 巴士

印象中係冇封

home gym

還唔到會喺記錄上過期，不過經驗上佢地會有方法唔計公眾假期/因事唔開門既日子，只會計少唔會計多
續到借就上網續左先啦

有得退錢掛

命都冇啊 仲做gym

老母巴

安排一個人返工嘟都唔係好難

封哂全港設施，但就係唔封關口 好撚野

你都有踩板？

封到變死城，變相將健康既人隔離而唔係隔離有病既人

佢應該會安排人手返去清還書箱架啦
冇理由要讀者keep本書keep到2046咩

唔開門就唔會計你過期，係唔會咁樣罰你錢，所以可以當係永續住先，開番門先還都未遲。之前有啲圖書館開唔到門，即使你已經遲還+去其他館還都唔會罰你錢，更何況呢啲情況

利申：圖書館職員

係咪即係室外球場都封鳩埋？

仲諗住聽日去自修室

呢度fg 50k 起跳個個at least 都pure, 再勁d 就private / membership club, 或屋企有gym room, 康記關左對佢地冇影響。

777真係好撚野
有數目少嘅關口唔封走去封體育館圖書館
等睇嗰班圖書館廢老出嚟屌鳩林鄭唔封關

外判館員工表示應該要照常開工
不過場地唔開咁解

大圍站D出口一出去天橋底附近有自動圖書館，可以自助還書

cls為咗還佢本垃圾書仲要搞著我地呢啲市民

全封

我都諗緊仲諗住聽日去

唔係要去還，反而係有書想睇就聽日去借，唔開門而還唔到書係唔會罰你錢

封左兒童圖書館 好似係？

政府無能 防炎不力 港人自救 罷工封關

仆佢個街，我最撚鍾意跑運動場，比班支那蛆搞到連運動都做唔成

露宿者表示無得入去用熱水沖涼，平時扮開運動人士

唔一定放到，長假期幾日冇人收書應該塞爆左
係還直接去圖書館溫

仆街 無得GYM

康文署會唔會overreact, 睇左兩個星期，隻virus唔似會輕易人傳人，發生既例子只係會有限度傳染親密接觸既人，唔具備社區爆發既能力

呢個政府真係垃撚圾
叫你封關又唔封
暫停呢d有撚用咩
黨鐵巴士咪一撚樣

唔知幾時到會開番

停哂咪可以運動場放終國人囉屌 仆街又屎橋

唔開但職員應該都要返
掉落還書箱啦

今年dse班學生點算
自修時圖書館乜都封
又停課又剩

dklm就係唔封關

石地足球場有無封

仲做gym你班肌肉佬係咪傻撚左呀

一日幾千百人摸過D機乜都傳染到啦

運動場都封鳩埋
想跑步都冇
CLS正苦
源頭唔封封呢D

街場點計

攪咁撚多野又唔封關 屌你老母正苦係要用屎忽諗野

無得gym
稔緊好無 join P 記 或者d 24 fitness

但覺得遲下都應該會摺埋唔開

根本政府知道大鳩獲
但林奠就係出自報復心 唔封關+大大聲宣揚叫班蝗黎香港

不如自行封關

我岩岩先買月飛點撚樣搞

又抄9澳門

仲唔罷工
根本做緊嘅嘢就係叫人唔好出街

抗爭左7個月都未玩到咁攬炒

做埋28 最後一日

冇gym 做

如果真係有咁嚴重你唔開絕對冇問題 但你個仆街政府唔封關減少源頭入嚟就去搞啲咁既野係咪on9

牙蟎

沙士果時有關無關？

呢單野玩半年都夠P記收皮啦
搏唔過
係屋企做下WORK-OUT算

D籃球足球私league仆得街

買定引體bar
👍🏻

廣州阿伯搭巴士唔戴口罩 乘客圍屌 司機唔開車

好等五毛使 ?

連運動場、草地足球場都封係咩玩法

聚集人口唔多，而且地大又空曠

相反黨鐵、巴士就好撚高危啦

康文署做GYM果班gay佬無得撞棍了

有埋source

社區爆發？？

今日先買完gym 飛屌

屌封關咪冇事囉屌

室外街場可能重現幾十年前嘅盛況
個個場都有幾隊跟隊/被book

終於可以永續基本法

唔開館唔會計罰款, 可以放心

街場 公園果d 冇門冇閘既冇受影響

屌你老母運動場最撚好跑最唔傷膝迫9我跑公園姐

而家有好多都裝有閘, 夜晚已經上鎖
避免有人露宿/訓長椅

呢d就識暫停，限制非香港居民入黎就唔識

屌佢老母又呃錢

條命緊要定還書緊要

圖書館 d 館 d 書真係唔敢借，好污糟

樓豬RIP

罷工有咩做？不如包圍政府相關設施！

既然話得停借書都停啦
如果唔係咪成堆人衝去借書

班人唔洗返工有糧出咁爽?

即係石地足球場冇封?

政府係咪想用體育館做隔離

咁咪hea到仆街

真係想connect哂全港人
馬場又無得入,圖書館又無得去
你叫d廢老去邊,逼哂係公園到仲死得快

「武漢肺炎來自P4實驗室」文章懶人包

康文罷工

其實好撚嚴重 沙士果陣好似無關

係囉 dse點算

有撚用咩 仲未停工

星期五已經講緊
圖書館博物館暫停
360迪士尼OP唔開

當年沙士好似都冇試過咁

柒婆心理唔平衡
專同人作對

戶外跑道可以有幾多人
封嚟做乜鳩
依家應該要鼓勵市民強身健體先啱

Gym room呢啲密閉空間真係幾危險下
仲要好撚多污糟邋遢嘅人

2003年SARS加州同P記呢類連鎖健身室都係照常開門，係唔記得康文情況。

認真問 有無其他方法做gym 月結個種

旅遊業之後輪到炒場業

高層放fake news比下面，原本27號晚通知晒所有人28號唔需要返工但係突然之間又打返轉頭話28號照常返工

點知半夜又出新聞話29號全線封閉

封你香港人娛樂，繼續唔封關共享下武漢之光

應該都係填表退番剩餘日數嘅錢
不過肯定要超過三個月先退到

大劣人 你好

點解康文署唔採用自願健康申報，反而去封場？

垃圾政府無得做ＧＹＭ點增強低抗力呀扑街

都無人去借
仲洗乜在乎還唔還到

今日28號未封gym即刻落去做到收檔先

封關 又唔撚封

怕撚左你班支那人嘛

究竟會點退？

即刻去借哂啲書

公共圖書館於瘟疫期間休館。不過，張先生認為公共圖書館乃巿民消閒好去處，選擇在瘟疫期間休館，對市民造成不便，「圖書館大人同細路都啱去，瘟疫期間應該照開，方便巿民！」

咩都唔開證明今次好嚴重
政府仲有冇野隱瞞香港人

有冇收到風全線關閉洗唔洗翻工

即係今日重有開
咪撚執輸去借多幾本書 去gym房做gym先

一定要返工，政府係唔會蝕比你呀寧願叫你返去坐

朋友做康記話唔開都要返去坐

屋企push up
買trx 自己掛房門橾

圖書館都唔開?

好似得泳池封

嘜柒都唔開係純粹炒大陸模式。。。
唔去理香港實際情況出發，大陸話要封晒所有體育活動呀嘛！

門口有箱ma 塞入去

康文署都搞攬炒

啲阿叔好撚鍾意一路做一路咳

咁都幾on9

波都冇得打

街市仲污穢。。。其實要防疫街市更重要 成群唔多帶口罩免疫力低既人群

仲有連登仔為意而家係緊急狀態？
而家打仗呀，仲玩玩下諗住借書

總之點都好，阻到民生就係唔岩

Push

我理撚得有無人借 遲還又罰錢 送錢俾政府

係啦屌
班藍撚出來屌兩句啦

想游水

有無咩私家游泳
可以做會員遊

轉做中心

最好mon住

收皮啦，室內開暖氣又焗又易播菌，叫唔識字廢老喺讀報室戴個口罩好似叫佢去香

日日運動身體好，冇得運動抵抗力就差咗，柒婆想爆得勁啲

仲有八成未入公會嘅醫護喺政府完全唔肯撥款落醫療嘅情況下都賣命救強國人 件事完左你一萬一個月都得

冇gym做冇羽毛球打

有冇私家gym做
拉力繩唔夠玩咁多日

迫鳩我簽p記

Gym撚

屌你老母淋病！！！！！！！

停工呢?

一邊放帶菌者入黎 一邊就停曬香港人嘅生活

屌你老母

邊有可能咁做呀, 運動都冇得做

唔病都攪到病啦

都好 唔通個個會戴口罩咩

戇鳩 屌你老母
我想打波

喺屋企做HIIT

新出係封曬
聽日開始

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

照計日數罰錢

聽日開始
咁要封館咁嚴重又唔今日開始？仲要今日放假會比聽日上班日多人

P記有試玩期，用左先！

咁搞法P記就嚟變難民營

琴晚係有傳過今日起就唔開
點知最後就開埋初四

街場都仲可能開既

有冇咩gymroom 可以頂住尼期先啊

人地問緊沙士嗰陣喎

冇體育館開條撚惟有揾會所場不過肯定好多人爭

接一打膠

籃球都仲有得打下街場既

點解濕地公園仲開門

漁護署架…

冇得去體育館做運動，
係屋企都可以做運動嫁

應該封哂所有運動場

屋村場

公共服務全部暫停，得火葬場增強服務

想做gym都冇得做

屌你老母
治標唔治本

其實各大私營機構有冇應對29號公司內集體感染既措施?

快撚啲退返月票錢
唔出街做gym等攬炒

禽流感都識閂門啦

月票個d 政府真係玩鳩人

職員仲洗唔洗返工

返去做backoffice野喇

工一定要返既

街場啦

運動場同體育館平時都好污糟，唔係吐痰就露宿者留連

封呢D有咩用，封高鐵封關喇

唉屌你老母無gym做

月頭買月票係咪全退180?

2月頭就肯定退全費
用過嘅話應該都係退剩餘日數
除非今次會特別安排

2月頭？？？月票可以預購架？？

點會冇用
你諗吓gym room游泳池圖書館啲書有幾易傳染

可以預購30日

啱啱玩左個幾月 平時去板場練習

我諗住買啞鈴算

我都係 踩得一陣 宜家學緊180kick turn
Btw今日問左保安 板場應該唔會閂

屌我都摸索緊180 kick turn

係個ramp到turn好難 有冇興趣一齊踩下？

我果到都有板場
看更話街場唔會封
因為室外

d 炒場師仆街未

都可以 你邊區架